跪求 Sydney 景點推介

工作關係下個月會去悉尼，應該有兩個weekend 可以自己玩下，有冇現居悉尼或去過既巴打有咩易去既景點推介比我去影下相？
睇到去藍山好似都去得切

Blue mountain 一定要去，可以join local one day tour 就輕鬆唔洗plan(上網book英文團可以成個團都冇大陸人 )
Sydney fish market、darling harbour、the rock基本上都必去嫁啦

去南半球最大嘅佛寺

冇去到
太遠

Darling harbour 必去

建議夜晚坐渡輪 睇埋Sydney 夜景

有冇揸車先？有揸車去central coast 或者Wollongong 啲景靚好多

留名學野
下個月都會去澳洲玩

Bondi beach

Port Stephens 滑沙

Kiama blowhole

Bondi beach

動物園
水族館
植物園
new town

行上Sydney橋，唔平，但我覺得值

1月？唔怕熱浪？最熱可以40幾度

我都想1月去但怕中暑，2或3月去涼少少但又多雨

開完po 反而唔記得左
多謝咁多位巴打推介

個人推界： La Perouse睇日落